經過四個月，藍店一係扮黃，一係唔出聲，點會仲敢貼告示鬧人曱甴

唔好亂裝飾/裝修住，check清楚先，唔好中呢啲咁低級嘅計

裝飾/裝修嘅嘢，寧願做遲，但唔好做錯

推呀

中計撚 btw推行動算啦

正常的確唔會，不過俾人貼左成朝都唔覺眼？

佢中資架喎好似

最多罷食架姐，又唔係emptyR

裝LLM 咩 煽動？

日資丸龜收購左.

比晒機會佢回應 唔企我地呢邊 即係裝修得